[認真討論621]好無力，點先可以做好文宣

文宣圖出左咁耐，ig上面冇好似612之前咁，好多野餐 po, 或者係其他文宣 po, 但連登明明好努力推梗，但都做吾到之前鋪天蓋地既效果，621之後真係好難再組織到下一次，萬一唔夠人就白廢哂依幾日做既野，佢仲未釋放義士，我地唔可以比佢地坐政治獄，仲有追究黑警，定性暴亂....二百萬人上街之後拎哂光環，政府瘋狂開記者會，其他消息滿天飛，但621偏偏沉哂底，再吾洗版就冇可能有612，616既宣傳效果，之後只會越來越沉。有冇巴絲可以幫幫手，今日推621既 po推咗大半日，好無力

Push

推呀
唔可以比意志消散！

我真係推吾郁#???其其他po係咁湧上泥

push

幫推 ig睇唔到621既野呀

推佢老母

我班 fd乜都冇 po, 係咁 po 政府道歉 diu9佢地但又吾推621，麻煩推大力d，文宣好重要